今日幾段神獸片 都見左膠..夠啦夠啦 好煩

黃金3分鐘，就係俾你班友搞到過時，夠啦，左膠

慢慢黎
進化要時間

阻住神獸收工散水

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有個係假左膠，呢d鼓勵

晏晝尖沙咀有個男仔比黑警用胡椒噴霧狂扑又唔見左膠出嚟擋